Virtual Youtubers討論區（374）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

あけおめ

lm

LM

狗想玩persona?

樓主pin this

岩岩做左

收工睇返
唔知呢種係咪叫大正風呢
個個都好靚

Hachi 收工

Hachi好正

aqua好得意

火雞

團長9點開台 趕唔趕到11點去holohouse呀

自己開定酒飲

wow左未

多咗老師
好熱鬧

越黎越多人

個邪教stream 真係經典

又要等一星期

團長studio同holohouse好近？
而家團長重可以岩岩開9up台

可能係holohouse借位開

HACHI真係好穩

醉船正到

可以聽T0合唱

水姐gachi

見到mio台就心諗twitter而家重未解封

好靚

又多個

想睇haachama

我開始懷疑唔係線下

乜能野fbk

一生盡是失敗

希望有mod同識開slow mode

off collab定咩?

有冇咁多床位

有冇機會係線上合作咋咁多個人

應該就off 到時要睇下

感覺會成為經典回

7人fans大戰小粉紅

唔夠未過星街到訓

一定係Cover驚尋日單野炎上

會長：cover唔請我去倒數 我正月自己搞

女子會群組

差aki, 羊同るしあ就差腳

其實無講完線上定線下
或者可能會長尋晚煮太多湯要消左佢

團長工作室係holohouse隔離

可能飛的去呢，佢地有本錢

見好似話徒步0分

越黎越多人
老師同皇上都有份
唔知有冇Rushia

桐生會高層屌打乜能野cover高層

好多人

Rushia收台過去好快姐
都係附近

應該線下?

桐生會石油王有錢過cover

狗都想去

突襲女子會

露醬都去埋就勁嘈

群星齊聚holohouse

G chi

光の向こうへ

去啦屌，拉埋隻貓上去

成班人叫過去

會長唔好係到偷偷地唱bgm得唔得.....

順便加埋牙心

你放心有狗一定有貓

淨係露+心+貓狗已經夠哂嘈

集中集中

虹の向こうへ

果座野真係就變HoloApartment

係咪想發生命案

阿狗話問下佢地先

最緊要有酒

唔係點叫做holohouse

鴨仔都有人洗仲要比人秒刪

食虫植物雖然首歌一月就已經出咗

出撚硬事

雪媽唔好去

如果呀水去 我咩都得

Kanacoco house真係要變成holo house
幾時借埋星街間房一齊開大party

完全無甩轆

希望真係線下
個場面諗下都開心

飲湯群組

屌打個濕鳩倒數 本社搞都因為設備壞停半個鐘

阿心呢幾日忙住做菜

想睇
爆曬咁多人樽

btw無人講

收起晒啲酒樽

咪玩啦，新幹線

我婆

啱啱先占卜完collaboration以外全部都唔錯，collaboration以外

留名睇hololive 群組

命案

聽講火雞都想去holo house
係咪要平反了？？？

aqua住咁遠 邊有可能

皇上咁講法 應該係線下

佢住邊？

佢唔係返左老家啦咩

水姐會去我切柒呀

佢真係去咗先平反

呀雞唔係DD黎咩

我陪你切

屌打左啦 依家呢個陣容先係我想睇既陣容

我都跟

會長好似仲未食飯

我大你地2粒lin

等睇燈神

但係佢地應該唔會玩太夜啦 聽日天使1周年覆桌

玩上癮

佢都未搬屋

有老師煮

粒lin都冇用 咁小家

我都識講想去啦

過夜未得

最想係兔仔都去，可惜兔仔一向唔參加呢類活動

天使話會煮

風頭火勢
唔好亂講呀大佬

嗌pizza囉
佢一星期食六日pizza

自己收埋聽

老師其實微波爐派

兔仔怕生

個邊12點先開始 應該開1~2個鐘

屌你
會長玩人龍期間
究竟講過幾多次天使

你敢唔敢跟牙

HACHI 2021 目標10萬subs

兔仔應該只會同三期生或者miko

兔仔住靜岡

聽日8點先開波

再大多你一隻手指

Corolive

我知
好想佢同大家多d活動，一定會玩得好開心

玩得興起一齊除毛

團長煮

佢自從復歸之後
每次直播都提10次天使以上
以前基本上得天使會提會長
依家會長提得仲多

以前會長講 就算一個人食都叫大份pizza
食唔哂就拎去雪 食個時叮返熱佢都好正

開多d utube一定得

麵包狗收左台
係未狗衝緊

一陣真係中哂招
用左一月炎上(?)個額

怕生+住超遠

嗰三個禮拜究竟發生左咩事

聽日有subachocoluna!!!

其實佢地有咩做 咁多人會唔會好尷尬

拔刀？

巴打你走先 呢度好多木口

明珠台依家做海底奇兵2

牙狗真係熜左
係咪準備衝出去

天使公洗腦監禁

明珠台

叫pizza我都鍾意叮熱
尢其是D芝士融到流出黎果下

有白狐子加會長控場
驚閪咩？

食野 飲酒 玩game

ending都唔整，少有

食完飯都覺得肚餓

會長 小天使依賴症好耐啦
基本上開口埋口都係かなたん

明珠台
海底奇兵2

Sex

BGM : あの夏の記憶だけ
Music : Guiano @GuiAnoDayo
Vocal : KAF @virtual_kaf

女強人會長開始同老公撒嬌

成班9up都正喇

飲湯

食嘢 吹水

除毛

Netflix and party chill

做菜大會 by 哈洽馬

來淫亂派對 來忘掉錯對

睇海底奇兵不如loop多幾次水澄姐

Korone added

到占卜公務員

今晚35睇咩戲

狗Join了

人多每人吹幾句水都一晚啦

真係狗衝

好快會有埋貓

呀貓快d收台一齊去啦

去HOLOHOUSE次次都係吹水食野
我地基本上都係聽佢地9UP冇畫面

等十一點

幻想到呀狗打比貓貓lur佢一齊去個畫面

海底奇兵上網睇咪得，洗鬼睇TVB

痴線 越加越多人

同未合作嘅人合作會較成功

#3

上次咪有鐵板朱古力芝士腸

如果佢將開realty 嘅時間投資落youtube度一定快好多

做咩咁突然衝出去? 三家姐約佢?

越來越多人

船長

Holohouse有冇任天堂

會長連整臉都整到似個魂

仲有呀火爆卡 其他都係淨畫面9UP

仲有隻膠龜

okayu返咗屋企，佢阿婆又唔喺korone屋企，話好寂寞

零一二gamers三四都有人

多左狗
天使嘅企劃睇下可唔可以破地獄
會唔會太多人又失敗

突然講起，之後問有冇位
之後狗衝

復仇者集合

戴左副眼鏡一望落去成個樣走左出黎

獨角獸黎

星街或者天使有？
有播過ringfit

今次皇上係到......會hold住個場既......

冇5期 不仲了

叫埋魔乃就012345齊哂

都算係咁啦
又唔係公司搞，唔會有3d
開camp又有機會俾反光影到
反正聽佢哋吹水我都收課

而且六花巴
有天使wor
你唔係唔睇嘛？

門松裝備

但係工作方面又要保守啲

實睇架

就黎deadline
應該唔會再多人

船長住得遠 如果唔係9成想衝過去

有
不過會長唔會玩
之前好似係Shion話送俾佢都唔要

真任黑

Hachi開Reality

拉米呢個髮型我ok

上次章魚丸party 到12點團長都狗沖上去

有4個手制既話希望佢地玩party game

阿潤仲讀緊sc

之前唔知邊個玩ringfit 先見到隔離個save係會長

上到去party已經完咗，傾緊計

好癲

仲有貓耳

睇嚟今日要讀三個鐘SC 7點讀到10點

記得阿潤去holohouse都好快

狼媽占卜486了

建議：大小姐要保持自我，同身邊嘅人分享開心嘅事，信支持自己嘅人

百鬼組忠誠心

讀完就上holohouse

保持自我=繼續唔開台

目的係開女子會
直播先係附帶

又係隔離街口

陣間真係多咗russia

分享開心嘅事=同男朋友ooxx

讀完SC即去

好似仲要叫佢多啲同其他人聯動

反抗捉鬼大師

突然諗陣間又要成班毒撚睇人地開女子會

工作要保守，非工作要多啲同無合作嘅人合作

連登M記會

hachi都唱到斷氣

486健康會暴走，會喺諗唔到情況下身體不適

當年呢到d人仲話白上同桐生不仲..

女子會咁多人我肯定聽唔清楚

做咩?
之前未睇v

講到你冇份咁

即係點解？

連v不嬲一日一風架啦

AZKi

水龍不仲

火雞得4k就黎少過初號機讀sc
係咪鬼佬訓哂

我真係無份歡迎睇番所有記錄

OMDB幅圖邊個整自己出黎認

水龍係拎黎敬嘅

賭博默示錄
可能上去賭錢

咪就係over my dead body
桐生搞到白上作為b站holo最高sub 工商同donate 一炮過冇晒 傳白上會長不和

我聽足咁耐....

末日時在做什麼 -> 聽阿潤讀sc

醉女人船長幾可愛

我都跟足全程 做一隻合格嘅呀潤gachi

末日時在做什麼？有沒有空？可以聽阿潤讀sc嗎？

現實人中

船長d喘氣聲

3d嘅心心

哩啲嘢係聽氣氛

船長會限有咩睇

船長有咩睇而家

ssr件袍可以除到落腰就正

咁都屈得
你地真係人渣黎架wo

團長收台喇

聽講狐狸身上收埋左把刀

我好興奮呀

兔又有新opening？墨鏡rap 定係我wow咗

半個鐘路程D朋友

段鐘計ok?

馬又冇人睇

白上吹雪談到：「如果你作為gamer隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽

身為捉鬼專家
隨身帶住把刀同槍
都係好正常啫

祭手字又幾靚

好似隔離only

日本人寫個玉字同我地唔同順序

一排鳥

而家開多個睇Lamy , 2把聲好混亂但係橫掂都聽唔明
Lamy新裝太靚

mio差啲唔記得5期生

變左女人

又斷

個部首好怪

Rushia完左
睇下會唔會上去

而家同接都唔知真正條數係幾多

讀緊korone

轉左LINK

羊斷左線 世界未日啊

年紀大咗係會善忘啲

我都無份講
我仲睇得好開心

會長收台了
準備開波

星川凸待

船長d吸氣聲真係好H

6個鐘

不仲說應該再前少少，會長停活動個段時間狐無出過聲，而佢好早之前話hololive有咩做得唔合理會出聲，咪被人屌佢扮晒野/爛狐/合理。
之後會長復播asacoco，佢拍片做狐教授啲人先撐返佢，再之後先搞到b站del晒佢啲片。

korone都出門啦，仲睇占卜

團長：係時候動身了

HACHI 團長

唔係槍咩
你唔好厄鳩我

前幾日開始

仲要自己飲左酒打定底先去

會長收左台
應該開始準備

會長收台
桐生會加入戰場

佢仲占緊？

睇erofi抽野

宜家到gamers
仲有3-5期生未占

拖華聽朝7點有live
實遲到

仲未有牙潤
唔通牙潤咁早訓

今年再加人嘅話下年佢應該要占兩日

我諗無女子會既話會繼續打人中

打底
睇黎個間屋今晚會全部醉晒

第一次見okayu讀sc都要讀超過一個鐘

okayu 大吉

新link

天使好似唔飲酒

返煲d湯

無記錯
好似差唔多爆第1大章

好少見大小姐咁主動貼人
突然覺得mio同fbk好似糖果與皮鞭咁

兔仔猛爆咩野

現實版宇宙人狼

Watame一開波就嬲樣

今日睇黎占唔晒，定打算直落到占晒

皮鞭

阿媽同阿女

Mio好似作息定時 唔捱夜

団長搭緊的士去女子會

爆谷掛?

睇黎真係用爆谷機.....

真係唔知，只係知佢係好過id小小
今日真係特別小人平時都有5k以上

Rushia可能係因為醉醉地所以唔黎

要人

星川cut線

應該唔會有人再join 嗱掛
剩低半個鐘炸喎

聽到冇壓歲錢就即刻cut線

應該唔會啦
Rushia連Twitter都冇更新
應該好攰

態度正確

有都係到時先出樣應該

FANBOX?

禁門鐘

唔知架
但今晚佢地玩到上左身聽日天使夠唔夠開live架

ssr中bug

YES

而家先補返 連v出道片
個背景 夜宝用過 喊了

天使自己去瞓 其他人繼續玩

要做終界獅子

446中BUG

咁似教育城啲佈景

似係返到 不過client無反應

住日本真係好

有俾sc

不愧係睇住老師畫自已的女人

天使應該已經準備好嘢係檯面等湯滾同人齊

有無old news

好神奇的食物combo

tiger淨係搞pekora嘅卡組

好似仲有牛舌?

曲奇+竹筍

35睇eva

筍乾

二號機

仲未睇過 正

haachama係二號機
towa應該係13號

零號

馬自立老母又參與配信一齊寫字

以前唔熟VTUBER既時候
以為VTUBER live演唱會係呢種形式

零號一係藍色 一係黃色喎ching
配色嚟講13號最似初號機

祭老母又出黎

9千幾人睇LAMY晚酌

因為vtuber公司都係初創企業

miko今晚睇eva

你睇翻尋晚cctvb個b站live囉

應該連續3星期都係

綾波=天使
TMT=トワ様マジ天使
トワ様=零號機(暴論

仲有9分鐘就開始混沌配信

係，好似仲有好多嘢送酒

座長本來套新衫係白色和服黎
但比座長改到咁

木口cn

咪CN其中一件

Lamy話唔入會 大福個幾碌竹會染紅

希望終有一日會見到呢種格式

邊道講

由舊版睇起先會好啲
舊版有好幾個好正嘅使徒喺新劇無咗

使徒先係天使喎
你有無睇過㗎

仲要嚟緊劇場版好似會講埋tv版

原來holo mario cart 比賽係隊制
兔仔又要打aqua

b站咪有

sor搞錯左
當我冇講過

我忍唔住用圖回你

狗好似唔參加?

我講緊二次元既天使唔係EVA使徒

仲有有冇睇舊劇場版

出左門啦，應該到左添

玩開NGA?

Boss有衫換

去開貼吧睇小說

2.4k了仲低過id

原來有出帖

雙重間諜

btw唔好狙擊細佬

要搭幾個鐘車
遲少少冇咩所謂啦

個幾鐘

難得毒撚狗咁想參加呢D活動

今晚好多人

死返去Nga啦

lofi得1.2K
原來係孤兒

狗趕唔切

巴打走先

我同其他人準備屌柒你

天使slow mode 左

lamy會限wallpaper

今日真係冇人睇定點，個個數都好似低d咁

支又贏

like數同同接不成正比

其實大家應該唔care
上次團長都係遲到

橙

唔好咁 😅

女子會....
老師同團長可唔可以合唱一首

2分鐘 都算ok

T0同T1 同場

新年啲鬼佬一係玩緊一係醉咗瞓哂

狗仔係遲D到定去唔到?

上次mem限
今次slow mode
應該越黎越習慣啲獨輪車

我地唔想死呀

去唔到

最緊要係有mod，希望有

狗搭緊車，但好大機會會遲到

諗下都興奮呀

改左5分slow

改左做5分鐘

講到不參加應該唔黎喇

睇錯左啲野

五分鐘

低速助かる

天使開始

天使同35都開始了

Slow mode用嚟延遲留言 方便ban?

順便吸會員

會長唔郁得
明明係屋主

老師同會長唔識郁

2個有機會ban嘅唔識喐

yes

又係鬥黃捉鬼時間

會長對奶比老師擋住左

會長竟然唔識郁

對波咁大，俾佢地係咁fing咪俾youtube bam

新手表示好少見一線尾合作

驚比youtube ban

怕俾人ban

遮住左會長對波

會俾人BAN 好危險

因為同會長兩個人食唔曬
所以請大家上黎

團長夠大啦咪一樣冇事

會長尋晚煲野咁大煲

咁Q大個煲

星街係咁食

towa正月真係好屈機

包到咁實

係

會限

用食物收買人同人合作
支那又嬴

咁多個
得團長識boing

對奶封撚左啊

隔左成日

個嘴冇停過

又有啲Tree gun出黎same on u

食到煲底發現有隻蜘蛛 之後

HAACHAMA CHAMA

好似每次人一多
星街就係咁食嘢
l2d口完全唔停

掛住打人中無比檔天使

5分 但mod好似唔夠，定因為太多留言

食年菜，應該今日買嘅

金魚

陳克勤d fd

希望佢5分鐘後仲有命可以SPAM啦

應該特登 費事ban

PPT不如收番埋對耳 好怪雞

心心：Surprise motherfucker

上次同祭 nene個次

成日架啦

佢地最多集中一次過

佢個頭係向咩角度，都郁緊
但冇出聲，肯定食緊

有樣嘢一直好想知
點樣線下咁多人一齊有live2d
每人都有cam影住?

牛舌要黎啦
本來應該天使同星街兩個人食
唔知係咪同一個超高價牛舌

上次又唔見佢過去食

會唔會純粹唔夠位食咁部l2d

弱智先去

餓鬼投胎咁

星街個咀係咁郁

星街:我......我唔記得左今晚其實想開耐久,我番去先

一人一部iPhone X
個畫面都幾搞笑，個個都set部電話喺面前

上次明明係天使同rushia 玩食物

應該整係食曲奇

開咗會限了

做咩仲洗到版?

會限
鍾樹根收曬皮

應該係set每個模係track邊個位？
之前pekomiko35係兔仔去廁所嗰陣操控兔仔個l2d

慢速mode又有BUG?

天使mod唔夠吧

仲洗到

youtube會限又有bug?

係咪要用手機app capture 表情
唔夠位/架放7部手機
想像緊張飯台 放滿野食又要機做capture 好忙

出咗bug

全部唔同AC

笑左 Youtube有冇咁廢

唔係，好明顯見垃圾留言一轉轉曬咁射
應該bot黎

ok翻了 會限正常翻

要f5

有個樹根入左會員spam
死撚左

youtube live 真係好撚廢

會限有bug

開左會限班賤種仲洗到
屌你youtube fix啦

堆英文字 一串串

屌好撚肚餓

屌你老母youtube 真係廢撚到
錢又識收 野又唔撚識做

好似幾正

食年菜

好似幾好食

好似好撚正

阿火個全部都係反位.....

望落好撚高級

見到都肚餓

開波之前落左去買宵夜

會限後F5咗一次仲係有
而家先正常

重入就會冇左，有時佢已經射左出去先會限，要load

會限出到聲既灰色全部report哂
做野啦屌你YT

星街唔食菜
呢度咁多肉實好開心

堆bot自己推走晒自己友啲SPAM先好笑

一堆洗完，之後俾幾個member打留言就推走晒

諗緊Join唔join天使會然

do it

上面起碼會有3個人會叫你入

上次天使多左300幾個會員，今次唔知幾多

笑撚死，洗完地之後仲多左人入會
垃圾N支A

粉紅毛兔兔開咗會限後就係廢既

但佢地都有效果既
堆英文字唔同ac好密咁send曬出黎
頭先我係到手動report

入啦
仲等

等乜

上年阿潤阿心上去就已經要join啦

好似有魚子

點解唔join？

就算乜都聽唔到都覺得好熱鬧好正

星街跌親？

咩事

星街

我就係要咁熱鬧咁鳩

有冇人知巨魔咩意思

上次女子會已經join左

其實宜家開AC唔係要用電話認證咩?
邊黎咁多AC

report無用
一個ac開到無限個channel
除非YouTube做野先真正有用

一個ac可以任開channel
點report都唔會搞得死

因為之前會長個acc果堆比人ban得7788+桐生會多人

星姐搏命食

係咪slow mode 時間set得太短？會長自己live又唔見班支那仔

有拖羅
已經整緊

佢地好多都係重複文
睇o黎天使台無nightbot

俄佬

應該係類似井底之蛙個類掛?

素材live

燒肉

天使：多謝你俾左一個月嘅會員錢

燒緊咩食

anti咁既意思

食到仆

其實開第三個已經要電話認證
佢地買acc做唔到多

背景 燒肉ASMR

牙水幾時開枱

所以點解有人唔想停係有原因

唔係troll咩

佢唔係屌緊D小粉紅咩

聽到都想食燒肉

其實通常出新衫都有素材回，不過多數會限

燒choco
chatroom講緊上次雪山人狼
話suicopath

屌 好撚肚餓

閱讀理解0分
消化下啲字先

我都想食豬頸肉

好撚折磨 聽住佢地食野

靠你翻譯了

要問輝sir對答案

原來係賺自己人錢
無限商機

holo都係
黑暗兵法

頭先一開會限
大把人打「メン限助かる」

星姐把口無停過

一個電話可以認證四五個ac
問俄佬買埋SMS no.都係俾到盡5-10蚊一個

我單推水澄のぞみ

好想食燒肉呀

有魚子，有拖羅，有牛舌，有燒肉
同埋頭先天使好似有講自己有胸

冇出過聲添啦

後面嗰個唔係問題嚟

佢話鍾意睇aqua玩apex

呢個真係唔知點 基本上都係影相

羊第一次新衫

星街終於出聲
之後又繼續食

でぶ街

雖然真係有b站既小粉紅入去
但係呢個有機會係馬來西亞人或者係比較理性個推

其他唔睇由佢

食完宵夜 都搞到我肚餓

FF: 如果會長賣埋AC咪變左永動機

巨魔唔係Ogre咩
Troll應該係地精？

大家都係水，不用分那麼細

畀佢哋搞到好肚餓

從天而降嘅原石

成班12點食肉 真係死肥婆

支那應該冇特別分

次次有野食星街就狂食
記得上次pizza party又係食到個口唔停

7個人同接都唔夠兔黎

幾時直播

都話冇畫面其實好撚無聊 成班9UP冇內容純食野ASMR

聽尊睇女子會

合理

有咩睇

towa咁快眼訓

冇Haachama唔夠熱鬧

唔開聲睇啲live 2d鳩fing

Towa都一直食緊嘢
同埋好眼訓
天使問佢係咪想訓

比面就要用生命硬接傷害

聽朝有live

影住啲食物俾人夾走又好好睇咩
都係聽佢地啲互動吹水

以個量叫邊個都死

Vtuber非公司入面既off collab好似多數都係傾計打機唱歌煮野？

點解又講oppai

只係少數自動播放去左ptr台姐
咁都有得比

尊首天城越え好正

屌

星街食野食到駁咀都做唔到

又攞胸部話題虐星街
不過對Towa冇傷害

中小大

巴打你攬cover? 咁我燒下衣紙

上次女子會off collab真心好笑

towa: 普普貧貧巨巨巨

黑暗箱推兵法

towa早睡早起好孩子

有得較大細聲

對比胸部
不過Towa，皇上，星街，天使都細

細還細
無還無

會長對野size真心好正....好想摸...

尋晚通頂做菜

用盡生命力去唱歌

睇兔個邊唔洗識日文都睇得明做緊咩
而家個女子會類似雜談個類 應該都會少左班人好似係

Towa係Y cap所以係擠出嚟

點講都唔夠團長大

你咁講我先諗到呢個係咪同緊中國人講

天使：sui chan，我地應該點樣料理佢哋
天使自己話自己有胸之後俾人反擊

星街話燒左佢地

sssssss級可愛

初號機出場 miko:rushia?

個爛gag

惡魔舌

聽唔明都覺得熱鬧

老師同會長

姐係聽日

SBT

牛舌黎啦
仲有鹽同胡椒
星街啲英文俾會長無視左

開啤酒?

姜濤勇奪2020年叱叱903「我最喜愛男歌手」大獎打破歷屆最年輕紀錄！

有冇ching入去鬥歌

真係唔知 要搵人翻譯下先知

同彩虹鬥同接都算
自己社都鬥有乜謂
係咪又要講翻鬼滅票房都no.1

死個時17歲

講緊設定
chatroom話係忍者轉生左做天使
星街係永遠嘅18歲
250年先多一歲

星街永遠既18歲

占緊會長

500年前開始配信
越吹越大

哩個時間咁食法

即係依家250*18歲

信長

4500歲
大過會長
500年前就直播
直播本能寺

直播bbq

岩岩都有人吐糟，戰國時代就做緊偶像，偶像真係厲害

我都想食牛舌

屌你仲要影相
有冇人性

未有一個

同MIKO一齊睇，EVA都可以好好笑

好難服侍

屌仲有圖

屌好肚餓

SSR個台好C服

佢諗住講雙關gag
惡魔之舌(タン)同撒旦サタン
跟住成為新年初冷場

座長：又關我事？

頭先放太大
依家大家教天使放細張圖

Mio: 會長今年唔好掂賭

Towa瞓著左一瞬間

唔適合大型collab

究竟聽朝點開台玩馬車

towa就訓著咁

大福已成condom

rushia打使徒

拖華

天使舊年咁不幸
今年大吉
要繼續做自己嘅風格

好得意

咁累都黎

黃到金

想揸會長對波

Collab前要好好整理
自己一個好好思考再向大家傳達
諗多啲會出現新idea同自己想做嘅事，所以唔係壞事
solo直播都係好事

大家都食納豆？

天使好似本來海外fans就多

但芫荽得會長食到

天使本身有病
不過好似唔太需要擔心，係健康
出問題要去搵醫生
金運好似差

日本人唔食芫荽？

注意健康

即係電腦又會壞

對我黎講莞荽係垃圾

邊個發明香菜放落食物度

香港人都唔得個個食

都係頂唔順陣味
話唔知似咩蟲

莞荽真係垃圾黎 狗都唔屌

麻辣香荽走米綫

係唔食三文魚

拖華真係想訓

點解係小天使係咁講野 其他人唔多出聲咁

唔食女優

食緊嘢

天使要多啲自信
累積壓力就應該放棄
最後advice係
同之前一樣咁前進
唔好同身邊嘅人比較
出問題要好好同人商量

狂埃落去FBK到

團長

健康生活 慣左早睡早起
佢聽朝好似仲要開台

希望下次女子會有Haachama

rbc全loss

roboco

即係叫佢搵龍姐

肯定遲到

RBC

係咪會有新時間單位

想索下fbk啫

狼媽占卜

會長
總合:聽唔切,中吉+有領導力
合作:2-3人會好過多人
事業:目標會好順利咁完成
健康:要注意自我管理,生活習慣
財運:理性>衝動消費
賭博:唔好賭
建議:樂觀,重視support自己既人

PPT
總合:大吉, 唔洗考慮太多,隨心所欲就OK
合作:要自己諗下點表達自己
事業:有機會開拓新市場,新事業
健康:無咩特別,雖然都係有病就要入醫院
財運:唔太好,有目標都會半天吊+無力感
賭博:有D運但如果有壓力就停,相反賭黎解壓都OK
建議:繼續依家咁留意其他人既感受,少D心入面同人比較

星街係咪食緊香口膠

下次會無人黎

係，同埋叫佢可以自由咁做
基本上就係叫佢自信啲，有問題依靠其他人，其他方向都冇問題

一齊食蜘蛛

未停過

自己個台 自己做番效果

咩事？

救唔救得返把劍

啱啱行開去一去廁所
個神婆唔見咗嘅

夫妻合作

比豬人打死
對翼係身

天使要準備充電
好快就唔郁得

你去廁所，佢又去廁所，你同廁所貼貼

上次都唔係佢整野食

俾啲時間人地扯返幾啖煙先啦

講到佢整就冇事咁

團長去左充電消失左
好快到天使消失

最多咪得佢食

好大個團長

去完返嚟真係咳

R.A.P

點解係同廁所貼
我要同狼媽貼

團長冇電，得返jpg立繪

邊個係神婆

得返三個仲有電

睇黎今次地獄更新
又可以組返一隊終界遠征團去搵翼

幫人占卜緊嗰個MIO

天使仲有心跳！

拖華幾時轉左russia髮型？

choco老師把聲定團長把聲黎

ching幾幽默吓

見個個都著正月裝
望下阿火，又係著返平時件衫
一時唔記得咗，佢呢件已經係正月著

btw, 阿火個樣成日都唔開心，睇見都心痛

岩岩講改造單車就choco黎

組隊打龍搵翼囉，兔仔都特登復活條龍

點解羊唔將chatroom個mon
移返去正中間，佢而家2D側面
好似戴咗個白色奸笑面具咁

依家小粉紅已經唔止會長
天使都睇唔順眼
你可以唔l睇Twitter嘅，冇人阻止你，唔鍾意咪quit 囉

又搞Towa

迫害TMT

絲打今年會幾時第一次開台

話TMT係第二個bb
要訓午覺

黃上真係金牌MC

我今日都入埋ppt會

而家唔係已經慢慢見到D BOT洗埋其他唔關事嘅人咩

佢地D dead air都好有新年氣氛

lamy塊皮真係特別高質
唔計件衫,剩係計D頭髮同對眼仔細到

towa訓咗了

完部都係雪民的SC

好QQ

トワ様？

柯南deck

雪山孝子

尊去左星川

佢第一塊皮已經係 L2D師應該好鍾意佢

起身了

係咪講柯南太大聲嘈醒左Towa

明明係天使(公) 會限, 個個都係度關注另一個天使 (TMT)

我乜都唔知

另一個先係真天使

佢地堅係贏左
令到我畀錢入埋天使會
令我每月開銷增加
害到我冇啖好食

好撚仆街

佢阿媽都唔差，乜都畫俾佢

好想呼吸佢哋啲dead air

雪媽又幫PEKORA賣廣告

贏咗

ppt

本來講緊用咩網睇動畫
講講下變咗講柯南

又有好多人入會

要結束了
時間過得好快

佢地真係食野順便開台比你班粉腸睇下

完

結束之後係唔係一齊瞓

日本成點半了

咁快完

應該都唔會有車架啦

holy shit, 我個youtube版面比moruru入侵

的士啦 隻狗未沖到

我都好眼瞓
由4/5期睇衫到6個鐘人龍

仲要返工, 等唔到mio嗰邊nene嘅占卜

祭去左星川 收台前趕到

matsuri終於黎

話說佢地有咁多張床咩

446玩mc真係當fps咁玩

團長應該返屋企? 好似話好撚近

好似得choco一個住得遠少少

miko痴咗線

我記得佢好似加左十幾個menber

唔貼啦
我唔想計較 因為我心甘情願 支持佢地

唔想睇 純粹係唔想知個數字

wowwwwwwwwwwwwwwww

有冇故仔

鯊咩咁open

我都記得好似真係有

咁夜先返工

第6使徒係lamy

巴打小心開支
唔好搞到要捱杯麵

mio 嘅四期生塔羅，我都係copy and paste
有錯勿屌
我瞓先，聽朝要起身睇towa
四期生

我入咗5個member都覺得肉赤

講差唔多要瞓姐 睇足全日好累了

值得尊敬

冇fps佢應該冇與趣玩咁耐

我自己唔覺唔覺都入左十幾個member

祭係咪去咗2434公司

搵星川

個個都入咁多 窮撚淨係入咗一個

獅白占卜有總結未？

天使個段同我聽嘅差唔多
不過我啲表達能力差好多
我係時候出去多啲同人吹水練表達能力

加密要4重呀

你百鬼牙狗都兩個啦扮

公主個段同佢依加好似無咩出入
都係病弱同玩咩驚都異常好運

諗緊好冇取消咁幾個佢
睇得最多都係果3-4個

我都係依家淨係入咗會長 但係有考慮過入幾個人

Lamy 同時視聽

可能係因為呢個企劃係天使諗出黎
我記得佢噚日先話要自己諗企劃collab，脫離地獄企劃

一直都想cut緊啲
到撳制嗰刻又唔忍心
但明明我窮過佢哋好多